你地嚟得香港搶資源 就預咗做一世低下階層

啲連廣東話都講唔正中學生，抵你地中學都要出嚟做Part time搵錢，grad咗繼續做社會最底層，你地細個時（甚至到依家）都搶緊我地香港人嘅資源，唔洗還㗎？

過多十幾廿年 本地香港人俾人歧視返轉頭

睇見都嬲嬲地，老豆定老母新移民嚟到香港做最低下層嘅工作拎晒啲福利都算，仲要生仔女，蝗蟲呢個名真係不能再貼切。然之後又喺到懶係victim咁，受到社會壓迫。大佬啊，你嚟香港搶我地嘅資源，唔捉你都算啦，仲厭三厭四。 我地越黎越迫，生活越黎越辛苦，真係多得你地唔少啊。蝗蟲！

點解？我唔係講緊上面啲有錢支拿喎。係班低下階層嘅新移民。佢地憑咩歧視？

樓主老母祖先咪又係黎香港搶資源

佢地真係suffer喺個vicious cycle到
窮+學歷低+生仔

Hello蝗蟲
唔好意思 我無搶過
老豆老母交好多稅
依家HKU讀緊書
咩Grant Loan全部唔夠資格

乜野logic黎

哦，me too。我老豆老母交既稅應該多過你老豆老母份人工，我都啱啱係哈佛grad。BTW，我唔會歧視蝗，係有問題都係制度問題，有著數你夠膽講唔會拎？唔好睇到自己咁清高，你基因裡面都係蝗。

detail啲啦
個phenomenon就係
屋企好窮但又要生仔 —〉仔女無好好嘅家庭下接受教育 —〉 更甚者要喺中四五出嚟打工—〉成績更差大學都入唔到—〉繼續窮落去—〉屋企窮但又要生仔

簡單嚟講既係 跨代貧窮

唔好合理化搶嘢
個制度問題咪就係政府放太多新移民落嚟囉

佢地係唔會介意做低下層，因為上邊仲慘

咁咪係囉，人係自私架啦，全世界既人都一樣。如果而家制度有工作都可以去拎每個月$3000綜緩，你夠唔夠膽講你唔會去拎？

唔會
人係自私所以佢地搶嘢係啱？

見到dislike反而覺得欣慰
原來有新移民望到個po
希望你地可以share俾你屋企人睇

又一個自命清高既虛偽撚，同你個小學都未畢業入世未深既人講都哂氣，你自己好好諗清楚咩叫搶野先🤦🏻‍♂️

你真係on99
同你講咗咁耐你剩係話人係自私
完全無point無實例
衰過dse oral
（多謝你我小學未畢業都讀到HKU）

為咗慶祝HSU升格所以改咗名
遲啲先改返做牙布

對我黎講你社會閱歷只係小學程度，港大水泡科工程系都拎出黎炫耀，小學雞到呢

低下還低下
當你一個文化慢慢俾人淘汱嘅時候
仲分高唔高尚？

lm show 哈佛咔

DSE 31
無炫耀 只係同你講我屋企交稅+有學歷 唔似你地啲死蝗蟲姐
係你一開始先入為主 以為我用學歷家底嚟打你姐
點啊 諗到point點樣合理化班蝗蟲未？

人講你就信，你先係傻西瓜

係31

俾我激兩激就開始show off，咁你唔爭左show埋你老母既稅單黎睇下真偽，高清撚

哈佛

屌你係咪唔識中文
係你不停focus我嘅學歷到
我咪不斷解釋
然之後又話我show off
係showoff比較就叫你都影學生證啦
而唔係問你諗到point未
真心想睇下你點合理化班蝗蟲

我大佬ust南亞仔

翻過學校做過下教書
屌你隻臭蝗蟲要班香港學生同你講普通話
班南亞仔都識盡量用廣東話同我地溝通啦

你咁清高我仲點同你坳呀聖人，你都不知民間疾苦，連地下有錢執你都唔執，我仲點同你個聖人討論啊

我只係追擊班生仔嘅窮蝗蟲
（生女就話生嚟俾我地屌姐）

其實我覺得你係曲...扮緊蝗蟲自膠

多數仲係學生先會咁偏激

出黎做幾年野你番轉頭睇 就會覺得好笑

grad咗回饋翻香港
無錢就唔好生仔

心聲還心聲
屌完就算
現實始終要面對
利申fg

所以？ 但Kong u又收喎

你咪中國人，前日見你大大聲講蝗語

總之你日後出嚟做多幾年野，再睇返你依一個po到時再睇下有咩感想。因為真係好難同你依啲仙人討論，你全家都過住啲食香都飽嘅生活，我仲點同你討論麥記嘅至尊漢堡有幾好味，真係嘥氣，大家都唔明大家講咩

有時唔係唔想香港好，係之後果代係屬於佢地 ，我地仲上緊連登果時，老實講 已經同00 10後脫左節 , 好似我地以前笑人咁

好好做好自己 享受下人生好過啦 ，畢竟我地生活過既香港只係歷史中既某一點

學/講普通話其實無問題
但唔該唔好要我地香港人就翻你

蝗狗邊有咁多窮人，喺大陸幾層樓揸手但喺HK拎綜緩你又知咩

你條友真係好搞笑
講野無point都算
依家仲扮老屎忽
你睇化咗接受到唔代表嗰樣嘢合理
你班蝗蟲麻煩你死翻上大灣區
香港好迫

死返去原本出生既地方啦

反移民係全球既潮流
消滅哂班垃圾移民

樓主思想幼稚到呢
人地落黎不知幾爽呀
識好多大陸狗同事鄉下收哂地派左幾千萬
落到黎又可以扮窮攞勁多著數 做下pt過日神

大佬，由你同我講你連錢都唔執，咁違反常理同人性，我仲點同你呢個聖人BB討論啊？聖人講咩都啱㗎嘛

用真學歷技術移民 我無咩意見喎
我係屌緊班窮人落嚟香港生仔

講咁耐 哈佛證呢?
哈林市佛教人民中學?

睇到好忟
屌你知唔知咩叫討論啊
係咁話人地清高撚
但你自己又一路自命清高覺得人地未出社會視野唔夠廣闊同你討論唔到
由頭到尾你屌人on9但又point屌到人地個point on9
on9完未啊哈佛on9仔

憑你淨係識做鍵盤戰士
憑香港人反抗唔到囉

講執錢
我話你知啦 有啲嘢係重要過錢
就係尊嚴
家陣又唔係窮 唔執有咩問題？有幾違反常理？

每次見到好似你咁嘅人
我都想講 比3萬蚊你
叫你條女同我上床

呢層我認我係廢

樓主我撐你
真係唔明點解會有人反駁你，仲要論點薄弱

講起又講 我身邊有個phd大陸人
一開始同佢傾計 我用普通話 點知佢次次都係英文答我（雖然好重大陸口音好難聽）
又講得笑唔玻璃心
呢啲我就真係歡迎佢移民（不過佢目的地係美國）

咁點為之窮?

咁佢哋班蝗都係搶緊香港資源喎
仲好意思係到大大聲講出嚟嘅佢哋？

三餐不飽 收入不足以應付日常開支
（我就睇下你點死雞撐飯蓋）

Ching呀 fg張學生證唔係咁樣

點解唔夠膽 人地全部合法正當

大把加入紀律部隊人工仲多過你fresh grad

嗯嗯, 唔係死雞撐飯蓋, 係你之前果句講得好動聽, 爭啲想喊, 希望你記得你今日講既野, 他日係三餐都飽既情況下保持你既尊嚴唔去執錢, 唔係到時你條女就3千蚊同人過夜

有無諗過班督察全部都係大學grad

如果扭曲晒d價值成腦歪理咁認命係所謂既「成熟」「腳踏實地」
咁我一直做幼稚偏激撚算
利申 25歲

「他日係三餐都飽既情況下保持你既尊嚴唔去執錢, 唔係到時你條女就3千蚊同人過」
呢句說話無point都算
logic都錯埋
反映咗你同喺蘋果fb page留言嘅人一樣level

依家香港頂層嗰班奶共狗就係知上面落黎啲人做緊低下階層，所以做盡一切黎抬高佢地嘅地位，你睇下好多機構嘅優惠對象係乜人

樓主你依家做到嘅只係睇唔起人，但係可以做到啲乜黎改變呢個狀況？
香港人唔團結，只在乎自身同埋眼前利益係人都知，要靠民眾去做大事根本無可能，樓主真係咁有心嘅，麻煩你爬上最高位，親自去改變呢個就黎被滅亡嘅香港

我自問無樓主咁讀到書，得中五畢業，無能力攀上高位，只可以每日做住狗咁去同班蝗迫巴士
但係如果樓主只係安於現狀，開開心心咁做住中層黎睇唔起人嘅話，麻煩你收收皮先，因為你都只不過係一個讀到書嘅廢柴

其實香港好撚多大陸人讀完大學係香港就業，老豆老母都黎左香港，然後變左永久，再識埋個本地既，咁就完全同化左了(身份上)

屌啦 人性本惡就係咁解囉 因為某樣野有漏洞 所以就等於要搶咩？
呢個咪人文質素囉 有着數攞到盡，而唔係選擇自己努力向上發展，呢d咪社會寄生蟲嘅垃圾基因囉

咁佢哋係同化咗 又無呃福利 仲貢獻香港（我知貢獻嘅定義個個都唔同）我唔反對佢地移民

講真 如果真係落到黎 有自己努力過去生存 我會同情我會接受 但屌你啦 有啲淨係攤大手板攞錢 又唔為社會出一分 力，就抵屌係垃圾基因啦

哈佛張cert 貼未？
最少都影件harvard hoodie黎睇睇

哈佛grad
我老豆老母交稅實多過你
霜。已降

等緊人地post張harvard證

香港個pool好細，黎得永住既，都係爭學位爭職位爭樓住，係唯獨因為assume 50%男50%女先無爭埋另一半

快啲post 一鞭一鞭咁鞭落黎
我一定信哈佛啲人係咁講野啦

on9，連啲垃圾高官同背後指示香港政策啲賤種都係講蝗語，你估第日香港下一代主要語言會係咩？隔多代都已經洗晒底啦…
响班民賤賊狗手上香港人仲有咩福利可言

香港已死

呢個又係另一個討論話題啦
就係點樣定義真香港人
「如果佢（97年後移民香港）屋企有錢 自己有學歷有技術 又肯學習本土文化 又認同香港核心價值 咁樣算唔算香港人呢？」

大陸仔？
用你果套apply落人地果套度
咁假設你窮到要訓街無野食會見到我有野食黎搶都合理
但係我一定會打鳩你
我理撚得你搶野合唔合理咩 啲野係我架係我黎決定打唔打柒你呀 大陸哩

咁樣攞錢都覺得無問題，成嗰福利制度就係敗係你啲垃圾手上。錢唔係從天而降，交稅嘅目的唔係為左公共事務，竟然係供養班蝗，香港仆街真係指日可待

得8隻蝗蟲睇咗
可唔可以再多啲
我希望全港所有蝗蟲都見到

邊個同你拗 屌緊你呀
大陸哩拗都唔識寫

關我撚事 你同我一樣咪又係垃圾 你又可以點？

話緊菲傭？？，人地大學生做奴………

佢地拎唔到身分證
係某個period內搵唔到工會比人遣返

琴日坐B1， 成車都講普通話.....🤦🏻‍♂️

你同班垃圾講道理笑死人咩
班垃圾永遠都係活係佢地自己既圈子到

嫌三嫌四

對唔住
嫌三嫌四
嫌三嫌四
嫌三嫌四
嫌三嫌四
嫌三嫌四
嫌三嫌四
嫌三嫌四
嫌三嫌四
嫌三嫌四
嫌三嫌四

已改正十次
再錯全家死

欣賞你嘅回覆，網上打篇社會不公義嘅post，得到認同後講番句現實係無能為力真係好無謂。
真係同蝗迫巴士嘅人根本都抖唔到氣了，高高在上嘅人又盡力賣港，夾係中間嘅人就係到走住黎屌。
加油啦香港人

有冇諗過低下層工種，厭惡性工種係香港後生仔
唔願做而要輸入外勞，你望下日本便利店大把越南仔就知咩事。

樓上個霜降做乜鳩

大陸哩係咪唔識拾遺不報係刑事要坐

大陸生活比較適合你，睇下幾時有大貨車翻側去執死雞

認同樓主，真係唔需要理班傻9。
睇過本醜陋的中國人，就知道班人永遠都左閃右避，唔會面對自己問題，仲以爲自己好有道理
典型回答：
1. 泥漿摔角
“樓主老母祖先咪又係黎香港搶資源”
拖人落水就以爲可以掩飾自己理據薄弱？
以前香港咪又開荒，樓主一家無用政府資源仲納稅，點樣搶資源法？
2. 經驗論
“對我黎講你社會閱歷只係小學程度，港大水泡科工程系都拎出黎炫耀”
就算當樓主係小學生，小學生講野就一定錯？如果你覺得自己有道理，就直接拿出理據
最後同班垃圾嘈，你只會聽到rephrase過既“屌你老母”
永遠都唔會有營養。
利申：校友

狗改不了吃屎
以前都會好似樓主咁同人理論 妄想可以糾正佢地扭曲嘅思想 之後發現就算你講贏佢 佢駁你唔到 佢都一樣要堅持自己嘅諗法
依家只會努力唔好俾自己同果班人同化

自以為看透世事嘅傻鳩，相信已經被大陸喱同化 接受左中國嘅劣根性。向現實低頭 接受現況嘅人 我會稱佢地係可憐。接受現況 仲要樂在其中 將佢地嘅行為合理化嘅人 係真正嘅可悲

小學雞？

條on9蝗蟲文化入骨，上一輩大把人合資格申請都唔會申請，會話有手有腳做咩要靠政府養

講咁耐都未有哈佛咭既喂？

以為人地吹水點知喺真就笠水

世界上總要有你呢啲廢人做廢工，慢慢酸喇

加乜油丫

淨係呢個post都睇到香港係一盤散沙，每個人都有自己嘅見解，針唔拮到肉唔知痛

又唔可以聆聽異見，一有乜事就淨係識群起欺凌

話大陸人鍾意搶著數，香港土生土長嘅香港人其實都係，之前豐澤單野已經睇得到，wechat pay亦都正正擊中香港人呢個死穴，所以先咁成功咁打入香港市場

就算有偉人肯企出黎帶頭，亦都要一班民眾團結去支持，試問一班咁嘅香港基層，仲有乜希望

人地拎晒香港D福利
又綜援又成 到時年年3糧 人地到時表面窮
但一年2次旅行
相反香港人 打工仔 做夾心
唔上唔落
一係你就好叻 如果唔係仲衰過佢地

不要細那麼細
大家都是陸N 代

咪同條蝗嘈啦

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

條友應該係作者

家下啲天水圍公屋仔有部手機
有個isp email就可以上網話自己ivy league grad
幾時都話上網係人類文明最大發明

支那人霜已降

完全封鎖「霜。已降」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

得15隻蝗蟲睇咗就沉底
唔合格啊！
起碼30隻先收貨

香港有你呢啲人先係真係不斷退步嘅原因。先唔理你真心定假膠，連係網上做少少有質素嘅討論，都要無啦啦搵交嚟嘈 算吧啦你